聽到戒嚴真係得啖笑

點解咁撚戇鳩既野都諗得出
向香港地呢個夜生活多姿多彩 仲要咁多旅遊客既地方想戒嚴真係難撚過登天

呃D唔用腦嘅老野就得

到時阻埋班黑社會搵食我就真係裝番3注香比你

個政府吹得就吹 話自己係講法治 家下靠嚇

一戒嚴
1. 香港金融體系就爆 個股極速插水
2. 旅遊業生業激受影響
3. 香港最著名既夜生活乜都無哂 黑社會R袋底刮老泥
真係笑撚到肚痛

個幾條A點拎返黎
鳩up唔使本咁
戒你老母呀戒，係就快，最怕你唔做

笑撚死人 唔講以為有200萬兵力 你守到邊區 你咪睇下到時一入夜每日有幾多警犬一車車比人送入去維修 兵力唔多仲要減自己兵力 呢個正苦可以幾撚無腦到底

我支持戒嚴
最好即刻實施

佢覺得啲人係會企定定唔會走

快睇最新果集城寨。
劉細良估其中一個可能性係中共內有人想將事件升級至頂點。
我好buy呢個講法。

30000萬人分守18區
可以戒嚴幾多日

唔到你想唔想，林鄭一句就已可以， 中央全力支持

拿拿林，咁大個人未體驗過，想試下

係可以 但我會放長雙眼睇下班商家佬點睇囉

係咁簡單就好
香港到呢一刻都仲係生金蛋嘅雞
共黨會唔會因為咁少事而玩到香港永不超生?
用下腦諗下都知

connect埋黑社會

林鄭2A3B咋無三不成幾，佢有撚幾條A咩